品蔥：h&m事件在支網上引起一片批鬥高潮 我們是否應該加速其他品牌呢？

H&M集團去年9月份左右發表一份聲明，由於考慮到新疆強迫勞工問題，不再從新疆進口棉花。當時沒有引起很大的反應。最近，準確的說是今天，被支那媒體拿出來大肆炒作，包括壞球屎報，在支網上引起一片批鬥高潮，h&m官翻微博號被禁言，支那代言明星紛紛跳出來義正言辭地與之切割，小粉紅直言要h&m滾出支那。這件事會不會又掀起一波加速浪潮呢？

不明白人 • 2021-03-24
我們是否應該加速其他品牌呢？例如uniqlo，無印，zara 之類的，最好國際輿論強迫其他公司也不用新疆棉花

Josephk • 2021-03-24
nike 也發表了statement。這下可真是加速了。

呆呆加速師 • 2021-03-24
全面脫鈎+斷交。加速內循環。

經典五香蛋 • 2021-03-24
跟土匪做生意就是這樣。

兔兔兔 (：1)
GAP已經退出了，H&M也關了80%的店，現在基本上是清庫存，說明天退出我也不奇怪。服飾品牌很難抵御拼多多淘寶上的山寨模仿，尤其大環境不景氣的時候。現在炒H&M無非是想借機做個宣傳。gap無聲息走了，顯得我們市場不景氣；如果當初能綁定政治問題，他走的時候就變成民族主義的勝利了
同時也是轉移老百姓關注吧，中歐談判又做了幾個大的讓步，給了歐洲監督權和放開新能源汽車市場。目前看歐洲還沒收手，不知道還會不會繼續讓。要知道當年賠款的官方理由就是防止中國耍賴做抵押

安憶anyi (：0) 我草了習近平的老媽子冰心
好事啊 其他的廠家該有危機感了吧 與其被動走還不如提前佈局先撤了算了 沒撤的可以加速了

強情公方 榻榻米是我唯一的克星
H&M現在淘寶已經搜不到了，門店可能很快被關閉，不管H&M中國的負責人如何道歉，離開中國市場已經板上釘釘，H&M現在被「清理門戶」絕對是個很大的加速事件，作為在中國開了上千家門店的品牌，一下子被趕出中國絕對損失慘重，其他外企現在看到H&M被趕說不定只會更警惕，並做好逐漸離開中國市場的準備，而且這次共青團突然翻2020年的舊賬，我有點懷疑這怕不是某個在共青團里潛伏的手足乾的，不管怎麼說，加速加速加速！！！

玩串所有fast fashion先啦

全球抗支，就在今天

Zara都執得7788

推

會唔會撤埋香港
雖然冇買好多年

品葱 GO GO GO

已經批緊uniqlo喎

其實加速戰爭仲好
支持解放軍出兵

加速加速加速

手足幹的！

支那鎖國未？
龍蝦 紅酒 菠蘿 h&m nike etc

作為港豬 炒家已準備
就等鎖國呢一刻

之前有澳洲煤炭
真係仲有無咩戰略物資可以玩呢？
石油？但伊朗好難會搞到
糧食/農作物？

H&M 唔好撤出香港啊

請燒luxury brand
Burberry行先

樓主個post大半日前
宜家已經燒緊其他

其實煤都係做樣
只係呢樣野太重要 佢唔報佢買返
支那國內燒唔起第二次既火

中國「死死地氣」買澳洲煤炭

Push

儍㗎咩d女打卡大過天呀

中国高定圈

要幫啲國際品牌戒毒

內循環啦 支那人

名牌退出中國
中國就業率少左
多啲人番鄉下創業
中國又win

只有網軍出征

仲有邊隻支那狗唔解約？
唔解嗰班應該犯哂黨法，背叛支那，要逐隻逐隻捕獵

義和牌

唔出奇，因為租太貴

要求歐美罷買用新彊棉的品牌

等睇幾時會燒到 iphone 及台灣晶片

廣東道個炸唔該

加速內循環

中國人夠膽抵制啲歐洲名牌?

反賊真係好過癮

世界大亂

最希望見到強國抵制台積電嘅產品

真係牆內人先最識捉蟈弱點
品蔥d ching